紅色衫果隊渣架 成場咁多機會入得一球

^_^

屌你老母你隻多嘴迷蘇賴屎狗

屌你老母死利狗

我地曼聯場場都熱血反cup

山神

唔夠薑覆牙

o(≧v≦)o

咁早出黎燈

獌狗

笑笑笑 笑你老母食香蕉啊
垃圾蓋

蓋清又然